好想同你傾多一次計

唉

邊個呀又

可以。

其實你係咪識我
咩原因令你會follow me

時光倒流 一句話

好想同你做多一次愛

太耐唔記得lu
不過好似有傾過幾句

怕你呀 傾咪傾

現實中傾定tg

No la 扑野可以考慮

咁你肯解block我未

邊扑邊傾ok

你啲post
冇乜入活動台

Dirty talk

咁我同你點識的。。。

我點撚知

想傾咩

近排過成點

Block柒曬所有野？直接打俾佢啦

傾到又點 so

如果佢block晒你所有嘢證明佢都已經覺得你好煩厭，算啦

ok ar